ai.pictures模擬習近平講話測試#14(內容並非習主席所說)

Deepfake

strong post lm